見到個六合彩心水post都有咁多人留名就知波台幾多傻仔

賭波賭馬有往績睇就話有心水姐
六合彩唔通你當1號係牙朗美欺，35號係2&b
20號係曼城，15號係利記就話20號出既機會大d咩

(戴定頭盔，如果六合彩出既號碼唔係隻隻一樣既話，我就係傻仔)